[射［倒水湖] LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之湖箭大戰(215)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

屌 出rondo就收埋james啦

屌 唔好推

上場個送殯陣

推第二個

Home office 聽旁述
WESTBROOK 3 POINTER, THATS GOOD
連佢都入

推第二個plz